點解仲可以用長期戰做藉口

個個口口聲聲話長期戰
結果就係想0成本抗爭
唔想阻到日常生活

咩係長期戰?
係日日keep撚住打啊!

休息完未啊香港人
係咪要等被捕手捉坐完十年出番嚟同佢講繼續痴連儂牆?

香港人到今時今日仲可以咁樣比藉口空間自己和理非
真係心都灰鳩埋

唔係要速戰速決
唔係要聽日就贏
係要keep住出黎抗爭

事實上依家就有好多人都唔再行出嚟